有冇巴絲知ballhxxd啲鞋真定假？

如題。

連登:除左官方鋪 , 其它全部有溝貨(好似係)

水貨！

Ig shop?

買過ub 冇問題

假嘢
revenge storm賣老翻日版

師兄，佢本身有分日版同美版喎
乜嘢叫做老翻日版？

日版美版都有分真假啦假既咪老翻咁解囉

喺度講冇意思嘅，人哋咁大間鋪有咩咪直接上去講囉，不過啲人係咁㗎啦，喺度隨口噏冇責任

有幾大間呀？豆潤咁細間
又多大陸人 請我都唔上去

btw BH888 你就係老闆？幫哂口咁

買過對Vans $299
應該係真既
但其他就唔知啦
有朋友話去買過對yezzy500
個鞋盒無寫住 yezzy幾隻字

我諗唔會寫yezzy

又話自己唔會上去又喺度問

你係咪老闆姐？
想知係咪賣假野 你可以唔答我架
係度問又影響到你日常生活呀？

10000%堅，你問嘢唔會影響到我生活，不過你又話唔會上去，又喺度問我就覺得奇怪啫，有嘢買出聲我叫老細比個折你

個價賣到咁低，真定假自己識諗喇

之前好似有人買過有老翻
報警到場調解先肯退錢

100000%有假

呢點我肯定係吹水

我都講咗，如果有假你上去講，喺度9吹無意思，我都想食花生

明喇，知你係同行賣得貴仲一定保「真」

我鍾意係到講呀😍你咪又係一齊係度尻吹，吾想吹咪88囉

我諗有正貨商標點都穩陣過冇既

你在場？老世？

咁你咪對住個Mon繼續打飛支囉，喺度講有咩用，9up咪認左佢囉